[四月新番]高達創戰潛行者Re:RISE(6)

設定為前作Build Divers兩年後
與Build Fighters世界觀沒有關係(官方表明)

官方channel playlist(要自己開字幕揀繁中)
第1季1~13集
第2季14~

前POST

新post留名

LM

精子打鬥用左成十年

撞撞撞撞撞撞
之後影住2個撚樣係到傻笑
真係可以用十年

有d接受唔到悠人都傻笑埋

下集先係戲肉

其實都估到係握手end

不過今次最後個必殺應該冇輝哥份，雖然佢下集都入game

所以部天王七淨係得一集氣份？

Bandai:俾你哋揀 一係福田式兼用卡loop 一係蝌蚪互撞

戲*

悠人好似轉左性格咁

海戰果架都係

同火星甲一樣命運
用得一集就接埋咗
但唔排除最後一集可能會用返呢希望咋

水星一出過兩場
一場執Haro, 一場打魔鬼魚

火星都用過兩次... 都係打魔鬼魚

佢自從解開左心結之後個人都開朗左，都唔算好突兀嘅

崩壞

可能踩住天王七戰機上宇宙

模型最終戰boxset 係天王7影子黎，咁仲用唔用木5 打定係模型放流料

其實傻笑嗰到應該係想致敬初代build fighters開心打機，但係擺落悠人到好怪

利申: may黨

仲有野真輝都有用過,係唔夠打

唯一解釋就係木5打打下爆咗
被迫用返天王7 or 地球3

咁姐係帶多過兩套甲上太空

青梅股集集升

話說今集嘅紅色飛機喺邊度飛出嚟
印象中木星五套甲係冇飛機

但我估應該係帶多一件啫
你估佢悠人係神仙咩 邊有可能用到咁多手

冠軍:等我教你浮游炮既真諦

都唔夠沙啦

但係應該全世界人都想睇帶齊八套

咪core2 自己變飛機囉

狗仔：我都係build divers，等我嚟幫你渣機

啱啱留意到唔知點變個飛機盾出黎
成個行星系統淨係得木5適合宇宙打， 用其他=自殺

木星裝無咩住個盾

百寶袋

K島人見到momo痴左線咁

你知道得太多了

贏到開巷
btw成集睇得我最開心就係青梅同悠人果段糖
明明係高達番我當左係狗糧番睇

好似史萊姆個米莉姆

咪住先佢地試左成40次
一場最多30分鐘
當佢平均15分鐘就完一場都成10個鐘
未計有幾場玩足30分鐘

其實keep住木星/海王背包就有機動力，其他用嚟混裝咪得

不如問下點解啲甲爆開曬
但係可以合返部飛機出嚟
呢個問題已經由age問到而家

仲要唔止佢地4個玩，係全世界同佢地癲。

仲有事前準備同事後聯誼呢

人妻feel

如果真係一日完都幾on9
冠軍同漁人至少有30次係企係度睇

麻煩隊友幫手帶多幾套甲上去

精神時光屋

差對奶

成班都遊戲廢人

仲有其他bug
預告海王八係地球上太空
但係部機對着太陽開太陽帆
同隻帆船逆風向前行有乜分別

冠軍同漁人 掛咗機幾十幾個鐘

隆美爾癲到玩兩個ac

咁呢隻驚唔使練lv刷怪嘅

Build divers 序嗰陣拎部nu 同冠軍打可能會贏

可能嗰陣仲未拍自護隊長
打輸咗之後自high整套自護隊長出嚟

但條友玩到兩個ac都勁高暴光度勁多人識

最後有啲似真、飛鳥、阿斯蘭最後對望果feel
但係May係阿斯蘭

真、基拉、阿斯蘭先啱

可能一邊for fun一邊真係打
冠軍重撈埋card game啦

momo戴咁嘅手套完全係想放水

佢就不嬲for fun
架機同出招由上到下都係攞黎派膠

本集重點

下集重點

綠色既自護隊長 (冇角

close up 果張正d

肝帝

夠唔夠粉送埋冠軍去,1個人打哂都得

咁top rank個啲
係個個世界觀應該係pro player黎嘅
冠軍隆美爾呢啲應該係職業隊
有sponsor同代言嘅
人妖姐有酒吧
油王更加唔使講

莎拉大個女

打完40場
悠人：冠軍 不如你代我地打

部00 sky同部gm直係影響觀感

悠人同大陸狗部外掛00打撚到互有攻守
冇寫到佢俾人屈機已經收撚晒貨
一下分體避招個下射撚左

有模型透未隻隻都有parts俾主角

叫冠軍借部機黎好似仲可行

悠人：聖獸，嗱我而家俾個id你，你call佢就得架啦

屈撚左機，埋尾發功

今次部age得兩枝浮游劍都屈到咁,比佢用番age2密林型仲洗打開fx mode連狼虎同肥仔德都唔夠抽

其實性能上應該都係大陸仔佔優
一黎本身速度係大陸仔快D
二黎對射爆炸果下係黃色光波，射擊威力都係大陸仔勁D

後面格劍都係悠人用雙劍頂住大陸仔一把劍

咁睇其實悠人技術補正都幾大

面紅

gay

屌岩岩我都整左張但你up得靚咁多既
青梅世界第一

個base得嗰咁多位，
想佢點擺？疊住擺？

佢重有張召喚咭未用，直接叫曬三爺孫出黎圍毆對家都得

May 同 Paru招擴散beam,仲唔係Avengers嗰下？

一直以來我都ff Bandai會出一部可以同時掛曬八套甲上去嘅大型載具，可惜冇

完全係真實系vs超級系
但冠軍部age

今集播出之後, twitter注目度就黎超過周庭

用ELS點睇
要邊邊套等D ELS自己變完再裝上去

煲兩日有少少回落正常

想問而家邊到仲有天王七，木星五同地球三賣

行左好多鋪都冇

天皇七黎

今集真係比足邢上季啦 又係不失禮既情況下贏 唯獨冠軍又要輸
不過比四個圍一個仲要未開技 真係好似又勁左咁冠軍
隆美爾玩分身咁都未比人捉

借機比隊友一人帶一部？

悠人講過部機係要人手控

下集個LOOK正撚到

屌你必殺技
唔好變超級系啊

好驚呀

招必殺技都剩係用黎拆支大炮既 都可以接受

認真我覺得佢招係用必殺形式用曬八套夾， 睇返出必殺個short係顯示core gundam 2 獲得必殺技

估計係用黎爆支衛星砲,
之前唔夠力爆, 要用到超級系既必殺技

以為今集唔夠打
最後會搵埋真輝做第五人

理想與現實

真輝應該只係冠軍之下, 到時實最後彈出黎同聖獸救場控場

雖然Diver冇rerise咁好睇
但見到差唔多全員集結好感動

話咁快就兩年

不過今集人物作畫好似怪怪地
都唔對口型

Lm

都收貨啦, 冇真輝情況下突破到3↑6同冠軍等超級系都勁

打完部分人又約戰又個人指導咁, 但聽日就正式開波趕唔切慢慢培訓, 最多得小幅度改良, 仲有last min招必殺技都暗示係玩裝備式合體, op入面聖盾都係套甲係可分拆, 再唔係就武器式合體全員機體合做武器俾core2渣再1野轟爆個衛星

大陸仔trans-am infinity都只同主角打成平手
反而主角俾隊友睇穿晒, 即係無勁過

無限trans-am 影響觀感

咁都過到已經好勁
有哂最top嘅隊係到 過到都應該俾掌聲

hiroto有冇咁神 憑技術同班神棍周旋到咁耐

同大陸子互打悠人係度鳩笑個下真係頂唔順

終於知道要超級系先夠打

仲要唔只打一次
當佢第30次先同69打
都只少打左10埸

基拉打真果場

個團章幾有意思

我覺得佢會係之後最後救場

預告未打已經入咗去

我覺得機設一比真係差好遠，上個主角無限trans-am真係好出術咯

扭過左人班高手冇再追上去,
過左人都追番上去圍抽根本就冇機會贏

嗰一幕真係即視感以為係Impulse打freedom

人渣拉同真道歉未？

後期都多左鳩嗌

基魔：我尋晚如果有太陽爐 我洗爆？

佢自己都話唔會道歉都唔會求真原諒

陸仔出場只係打左一陣, 就足夠吸引到人買模型
木星裝甲繼續斷貨

hiroto今集俾舊隊友話迴避動作冇變過 係咪劇透左下集alus果d魔改機9成會玩預判 點知估撚錯hiroto既動作

似係

hi-nu 色

青梅尾段發力急起直追

Alus係醒嘅就會睇埋今集嘅戰鬥記錄再諗對策
BTW今集最尾Alus係咪望緊地球

好似係, 佢會唔會打算直接一炮車落地球到

然後悠人用海王八加速超前擋炮

海王八只係火箭
上左太空就無用

中東仔下下都比俾人首名擊落

用本體同大陸仔打到不分上下都算係咁

唔止 個重點係上套野班友好冇創意+屈無限火力咁
是是但但加支野就無敵死光咁

一堆PB限定

眼鏡仔一直都係火力廚
但係部野設計真係好差
反而係momo勁到有D出奇

木星由gb01改都係慢過光之翼+trans am少少
如果整返個裝甲由ntd改出嚟 大陸仔咪仆街

我覺得連隻BB獨角招頸巾都好撚離譜

佢上季都係咁打架啦

對角好柒

悠人：我啲甲全部裝晒psycho frame唔通周圍同人講咩，唔係點樣又合體分體變返飛機都得

大陸仔transm無殘影嘅，正太兩兄弟都有

我知
所以我好唔like上兩套垃圾 好彩再上果套冇出返蝦痾尿

動畫同模型既武器都搞到好柒
是鳩但一個空位就係槍頭 是鳩但2把野拍埋就可以合體

右邊有

大陸仔表示對木星五表示

條on9 裂痕真係柒到一個點

話說隻臭雞鳯凰睇着eve死仲未有膽出嚟道歉

今集講到好似接受EVE死左, 希望最後有得睇EVE上海王8坐下....

一邊就練習救世界
一邊就打機開外掛仲要懶開心
上季嗰啲變曬超級系

不嬲行柒路線
機設柒人設柒故事都柒

人地新手黎，體諒下

整套鳳凰甲，加埋女鬼buff，仲唔fat fat

港女波vs肥仔波？

其實成集練左d 乜都唔知，今集成集唔睇都對套野零影響

廣告賣膠
同埋練必殺技

有影響呀,最後alus偷睇佢地

可以all in青梅股

其實睇完今集真係唔知講乜好
成個mission離地到咁仲要贏到

呢PART我反而接受到 可能因為我玩MBON果陣都成日係咁
尤其玩命運/巴力呢D狗沖機果陣如果撞中左會好開心

冠軍次次都要扮輸 好撚慘

一隊打十幾隊仲要全員通關

計埋core 1版天王七同狗仔發夢內容嘅話有三集嘅

阿也咩得兩個鏡頭

精子齋撞仲接受到，撞完仲要光污染就真係

最憎依啲打鬥畫面

青梅反殺天降高雄傳統黎

利申:may黨

我都好想Eve有得坐海王八
話晒部機係悠人設計出嚟for佢地一齊探索宇宙

海盜高達幾時動畫化

縱觀呢一集其實真係可以睇到兩季主角嘅戰鬥風格真係差好多
大陸仔：人如其名真係外掛撚 一開始就衝 王道系主角
唯一優勝嘅地方就係有極快嘅反應速度
悠人：事先做曬功課 了解對手出咩招 迷之神預判
然後用對手不利嘅裝備去打反對手 用戰鬥經驗嚟彌補反應速度

其實講真嗰句悠人應該係唔做攻擊做軍師仲好

果然係福田 依然都冇變過 仲係咁懶

悠人老母係咁推佢兩個行埋一齊

咁就死啦，本身就係為係賭命之戰做練習，打到變返打機咁練鬼到咩

企後排做狙擊仲好，而家有風見做坦，唔駛衝咁前

用狙擊玩偷襲都ok
不過編劇係都要佢帶頭衝

仲以為風見會用流星號
改個色又賣得都唔出

基拉都冇錯
真啲屋企人又唔係佢殺
殺條女都係保護平民同救真姐

見到有人貼大陸仔部機 冠軍嗰部機好似俾人遺忘咗

真係好中二

睇到呢刻，想腦補下
係咪當EL diver下載左去現世之後
再log in番入去gbn就會冇左開掛buff既能力🤔
Sarah就喪buff大陸仔
你睇eve神到可以遙控core根郁
May姐就同個普通玩家冇分別咁

eve硬食咁多系統bug, 唔多唔少有系統權限唔出奇, 咩呢個孩子既想法乜乜乜, 其實係hack入bgn server黎睇機體掃瞄log+控制core gundam開槍, may係第2代el diver, 冇權限冇得出魔法都正常

初代el係唔同d, 你睇sarah仲識發育

虎狼

冠軍：你地重未有資格救世界
然後一秒4
心諗你自己入去幫拖啦

只係一種緊急回避手段黎
三一都會用哩種方法避招

佢肯出ghost 我狗衝

有D唔太正確，悠人明明係可以對應任何狀況既全能型
玩死一樣野就會浪費佢其他能力

佢招getter beam勁咗好多

我覺得今集修正返上輯既問題設定。

冠軍AGE & 00 sky 能力修正，唔玩超級系。
（原本有招類似依迪安劍，宜家無咗）

修正返BB戰士係戰場上會唔夠打。
（零丸唔洗變身，上輯BB戰士小隊唔見咗）

中東仔讓個位出黎啦

幫笨大兜:個mission一開始係咩人登記嘅話就要佢地打到完場中間冇得換人

其實最終戰係玩突破lor , 要突破防線爆衛星炮&reboot alus

個訓練戰都係為咁而設

點睇都係用木5 好過天王7 掛

玩突破 應該用core fighter一野沖過去 甲都廢時著

突然好多crossbone系列
會出真係唔出奇

呢樣係真

如果係玩無雙既應該得

又黎腦補：睇個setting,月球炮似乎一定要四人合體技先打得爆（都正常，除非你帶到GP02核武級入去）
所以先前設四個人齊上齊落係通關條件。
再講，佢地打真軍個時會死人㗎，我諗如果你打捨身戰法俾隊友先過，下個stage少左人既情況之下生還率應該大減，所以先練全員生還既戰法。

硬係覺得會死人 尤其是風見

真輝同佢家姐
今集個護士其實係咪想講「你係咪佢女朋友？」

佢家姐真喺似女朋友多啲

真輝就黎忍唔住手落場架喇
睇吓幾時冧掂家姐

部機爆左 最緊要人冇事咪得囉

今集冧掂左啦 下集應該騎龍上宇宙

會死人應該第一次開炮果時就死啦
應該都係bbq end
一個唔覺意
可能大哥好似個反抗軍咁唔死彈返出黎

2887當年都係爆機人無死

覺得最後會成班反抗軍自製MS幫手打

現實姐弟點會咁好感情

而家上太空點同 定風見會著定太空駕駛服

咁佢家姐又唔係閪女人 真輝份人除左中二之外都算高質 好感情正常 係睇下有無

其實青梅啲劇情寫得幾好，明明一直係局外人，但係觀眾睇落又唔會太過路人，適當時候又會推悠人一把

砌個1比144太空服出嚟

cls明明套劇9成時間喺異世界 青梅存在感都唔低 而且睇落如果水瀨雞唔復活嘅話 青梅應該贏

換哈囉avatar

唔係好明，係咪每次輸左都換對手，定次次由頭嚟過都咁多對手同佢地打？

當次次打半個鐘，50次都打左25個鐘，座係度25個鐘笑左

佢有講每次都由頭黎過
只係佢每次show比你睇都係講已經突破左上一關

Gundam Base認証

我知係會由頭嚟，每次都咁多人，都突破到個主角威能會唔會勁左d 。同高手過兩招打唔贏，點有可能打多幾次就得。定係玩足球扭過人咁，過左當贏。戰鬥真係到喉唔到肺，亂鳩嚟。根本成班想打下機之後有心比人過關

點解打多幾次唔得打機打難關打多幾次, 搵到個技巧同套路咪可以過到
又咁講，佢今集個戰鬥其實唔係重點黎，而係想用呢場特訓襯托翻真輝所講Gunpla最重要嘅野係乜

應該得冠軍大陸仔正太阿哥嗰啲知咩事，其他真係當打緊機

嘩好勁呀，四部機同gbn 成班高手打足一日已經超越晒佢地，圍摳都唔怕。講心意意念，岩岩刀劍上星期先講完。

其實佢地打左40次
同埋佢地都無砌低上一輯班人
佢地走佬突破咋

目標係打爆碌砲
唔係清場

所以咪話打打下放佢地走都打左20個鐘。冠軍出場，之後佢地就無損同冠軍四打一，前面四關n咁多部機都打唔傷佢地。呢集證明左佢地主角威能好勁

結局入GBN陪悠人探索宇宙

係囉
佢都show俾你睇咗
過咗area
對方就唔會追擊你
你唔俾佢之後十幾廿次都係搵到路閃走咩

輸左成39次都叫主角威能
大陸仔果d 1 take pass叫咩好

momo好正
人妻sara
上季唔覺咁正

水瀨G根本永世敗犬

水瀨究竟得罪咗啲咩人
連續幾季都做悲劇女角

輸39次打第40次無損衝去第五關抽冠軍，守頭四關高手真垃圾四部機打中一部都做唔到傷都唔傷。

我今次都係買水瀨祈贏

咁借account代打應該都得掛
冇理由打機都玩生物認證

所以呢集個定位除非賣膠之外真係唔知為乜

4個主角賭命救世，佢地成玩以玩既心態可以練習到？ 明明套野好認真無啦啦呢集由氣氛同戰鬥都比人感覺好兒戲

好似打機無限重試打到得為止，到底真係變勁左定負碌過？ 定係人地放水比你地過？

如果一開波set 埋挑戰次數會好少少

輸左成39次都贏到已經好好
更何況今次訓練只係訓練佢地啲反應速度
同chok 過招必殺技出嚟

再加上之前已經上宇宙打過一次真軍
大致上嘅打法佢哋都知道

第40次一飛飛到冠軍到真心膠到呢

水瀨雞復活咪佢贏 前提係要復活

其實隻game有冇攰嘅功能
如果有嘅話，咁就可以解釋
打咗10幾個鐘你唔攰 人都攰啦
其他人可能攰得滯直接放水俾你走

班人算唔話得
做stage1果班要陪你打40次

風見d 片出晒名，可能班撚樣都係想R 爛尾博出位

黑撚到

唔係敗犬就係失憶死咗

青梅:

今鋪真係睇唔到青梅輸既可能性

有冇人真係會整返張青梅版 成為新世界的女主

青梅永遠都係悠人既心靈雞湯係佢背後既女人

同惠比差好遠

我而家先知大陸仔個聲優係486

左:戰鬥力同女主同級甚至之上 流放邊疆
中:戰鬥力明顯超越女主 被奪去存在
右:真女主的超級工具人 參戰既機會都冇
我今次對電子老婆寄予厚望想佢威番次
但可能性真係唔大

黎緊出硬rg X3 X0

我估笨大應該係冇嘢好出
唯有出啲殺手鐧出嚟
連嗰隻不孝子都出咗 幾時到海盜啊

crossbone d敵機真係好唔機械

crossbone明明就係熱門機黎好多人鐘意
就唔知點解好多部都掉左去pbandai度出

crossbone一早應該出啦 明明咁高人氣
不過最新果期Dust真係唔多掂

我覺得佢想試水溫
試吓你班友買唔買 銷量好咪繼續出
同埋掉咗pbandai 係近年嘅佢啲營銷手法
最熱門嗰批全部掉晒落去pbandai

eve有得復活佢會直線收皮

ghost一直都唔鐘意佢隻綠色
但如果出係圖中既灰黑色就正
順便轉埋藍色鬼火唔該

唔覺會咁happy ending

吹到最後未死係個靈魂去咗部core 正呀

睇到幅圖又醒起套垃圾劇場版

悠人以前自己一個就話得eve陪佢姐
而家有成team出生入死既戰友陪佢eve就算復活都係變吉祥物, 一係就同may姐搞百合
同埋打完機最後都要番去現實搵青梅點都不能動搖

以前做毒撚就迷電子雞啫
宜家咁多fd梗係做幸福賓周
all in青梅股

動畫黨先入係主黎講覺得幾好睇
事後睇番真係cut唔少野
梓川翔子都冇佐真係幾離譜

我唔要求咁多 淨係帶望final battle有用op做bgm就夠

show下隻戒指暗示下都好呀

其實最理想就係青梅砌部日昇高達入埋game
game裡贏現實贏, 贏哂

咪係囉
個幕1秒就夠
點知冇

確定唔係紅迷惘改
咁啱得咁橋紅迷惘改都係用弓㗎喎
仲要撞正隔離宣傳緊MB

可能係大結局解決晒所有事之後，悠人砌俾青梅既禮物呢

上屋企入房一齊砌啦屌

係都整隻弓熊霸

唔會,而家GBN冇秘密,由上季個個都知EL DIVER到而家瑪姬SHARE風見係黃金國D片D人先想幫手,唔會得幾個知真係連到去異世界

太睇小電子雞了 官方海王八簡介係講同電子雞一齊嘅時間係hiroto一世人最寶貴最深刻嘅時光 hiroto已經沉到翻唔到轉頭

上季有一集解釋過，
大陸仔跟狼頭人修練個集。
好似話係個痛楚&攰感覺都減弱

菲魔夠鐘情尤琳到走火入魔
最後都係要搵返青梅生仔

如果尤琳無死阿瑟姆咪紫色頭髮 電子雞翻生都一樣講法 嗰問題係電子雞好似真係唔會翻生

3代都係最愛個個唔係一齊個個

嘉美尢初戀係科
捷度最迷係哈曼
基拉最愛佩莉

就算電子雞翻生都唔一定贏囉

有無人同我一樣，本身諗住真輝同佢家姐講野果到無無啦啦講D 中二野出黎玩反差

咩幾季，由出道開始啊

由做雷姆開始 之後翔子丶五月
再到今季嘅eve 通通都唔係敗犬就係悲劇人生

3代都沉火星人船 仲要除左左膠嗰之外都係自己直接或者間接害死

再早之前係地下城大波女神

數少佐成瀨順

仲有吉乃

光頭佬整合GBN數據，用黑科技返生電子雞再對Hiroto精神功擊

第二代男主最愛謝哈特

電子雞渣光頭佬架山寨地球三擋喺hiroto面前
完美子供向作品

點會次次半個鐘明明頭幾次就俾人秒左
卡左係Rommel個度先time up。
而且打機既野閒閒地五六七八個鐘濕濕碎
點會質疑時間長呢個point㗎

質疑時間長好明顯少打機 唔明白打機真係精神時光屋

真正投入左落去既時候,
體感時間會比實際時間快成倍,
明明食完晏晝開機嗰陣日光日白, 唔覺唔覺就天黑又夠鐘食飯

其實要質疑既係應該係要質疑下champion係咪企左響度等左成幾個鐘

無人記得隻蜥蜴？

對住自己鍾意既GAME睇人打電莖其實都唔算大問題既

守尾關果條友最悶

仲要難得最後黎左
但一下就收左皮

條友真心慘
以為可以執個頭返去
點知頭都冇得俾你執

段出場台詞背左好耐終於有得講

等左成日，神早呆左啦

應該掛緊機

由朝等到黑

精神攻擊

有無人覺得Champion講野有d中二病
次次都話睇下你有無資格乜乜乜

其實隻驚有冇講過遊戲入面既時間同現實時間一樣

理論上1:1 唔係嘅話都幾

諗起怕痛搞event會加速遊戲入面既時間

呢個問題又上一季已經問到而家
上一季夜晚開會，帶出返驚佢變咗日頭
我記得悠人同大陸仔係要去間舖頭先玩到隻game
如果真係真實時間咁佢哋兩個真係喺間舖頭瞓都得啦

捷度應該捉哈曼調教唔好俾佢死

個任務有隊友爆機就會即刻FAIL
佢有能力用2個浮游劍係出通知之前爆哂4部
係有資格話人既

捷度得個14歲都幾識食 食親都係御姐

呢個更加唔使講
做招牌做到最低人氣

但佢妹控

反敗為勝
指日可待

用番age2開fx mode既話真係唔知可以點打

個個都講hiroto沉迷電子雞 但係冇人講風見沉迷furry

青梅只係生仔機器

因為對手都係人 會進步

冠軍嘅能力應該一個抽全場都可能贏

之前同fd賭青梅如果贏要買成套planet system
我而家好撚驚

利申: may姐黨

買唔買到成套planet system都成問題
金錢不是問題 只是有冇貨先係問題

露娜Feel

一起等pb出全套~

咁你可以買定先

你話青梅贏唔買就話姐

水瀨祈贏我等佢PB出成套就會買

咁高質怕咩買
雖然你買唔買到都成問題

啲架仔真係cls

佢配得都一定輸

may姐似同伴多過似老婆

May姐 : 戰友
eve : sp
青梅花 : 老婆

青梅，明明係我先來的.jpg

May姐 :為什麼你會這麼熟練 .jpg

冠軍表示：what?

名聲氣勢,

冇實力

幾套都不停吹奏大陸仔

得啦好撚勁啦 食屎啦

下集巫女重裝出場， 反cup

青梅羸硬 佢地喺鐵血仔都生埋

真 岩岩追番build diver 同巨魔2打1先勉強嬴到champion

純粹係大陸仔開外掛開到出晒名
啲人咪覺得佢好似同冠軍一樣勁咁囉

真 如果唔係條囡carry佢甚麼都不是

今集未夾硬抬高佢話佢而家好撚勁囉

木星只係慢trans am 少少到底係悠人太勁定大陸仔太廢

邊度有得睇

嘩屌，咁似拳頭既

有人改左出黎

但係模型冇做得咁仔細，唔見有呢個位

D人估係唔係換part屎

大合體啊嘛

明明話會喺第二季出場 但係今集無佢份 然後may姐今集無爆過甲

係咪真堂換新機,話曬之前部機唔夠人打

真輝淨係換裝，模型劇透咗

may姐部機無可能塞到咁大部嘢入去啦，塞到嘅話勁撚過誠哥部大魔

隨時係完場出黎一陣就收工

要講嘅部mobile doll理論上塞唔到入去

佢話塞到未塞到 呢d 位唔洗認真啦

大魔入面都塞到高達
呢D小兒科啦

但實力唔係

名聲：外掛狗,群星拱照世界仔
氣勢：鳩衝
實力：404

有冇可能好似iron man咁著上身

↑已有材料

↑必殺技之後得core2爆出黎,其他冇畫,
假如係4機大合體,正常會保持最終形態,但冇

↑而且其餘3機駕駛倉係完好,相信只係借件俾core2

↑風間d裝甲&槍+may藍件&鑊+女武神劍盾呢d都借得
係可以就咁著上身..
btw不如冷門d,係gaogaigar果種類似goldian hammer
女武神變拳頭,風間變巨劍,may做支撐,由core2搓住切月餅

開波無耐有兩條友飛得勁快 壓住佢地打 係唔係外傳嗰主角？

其中一本外傳

係咪得日文? 唔見有中文版

同問 今季動畫太好睇 搞到連啲外傳漫畫都想睇

On96嘅存在就等於明知二手輔扶極都扶唔起都仲要死捧爛捧嘅感覺

但東映幾on9都唔會咁做
日升真係

冠軍撈玩卡係邊集，我沒咩印像

never, 唔使廣告雜誌都賣到模型。
木星埋機都唔知點出模型

木星果堆都唔止係樣衰咁簡單, 直頭係亂黎
唔知有冇人真係會欣賞

Tryage說明書講

thz, 上1999 望下先

部卒機我幾ok, 量產cross bone

幾時先出撲克同盟HG

其實悠人本來實力去到邊
冠軍隊卒仔?

我估同冠軍左右手差唔多

可以變大手嗰部都出得啦有咩唔出得

人形蜈蚣

屌 咁講真係有機
我本身以為部迷惘系係演習出黎但冇
心諗司都好難再出場
may都可以話係佢半個女
再睇下配色有啲綠色
唔通真係

一時就講到佢好勁，最近果集就講到佢好普通咁

應該係軍師/指揮官能力勁
但同人格劍就一般

其實全部人都係想睇個故事同主角機動畫化
反正bandai班人都得閒到要諗F90 A~Z裝備
與其搞26套裝置都係得一少部分人買
仲要係整限定引人買
分分鐘動畫化埋鋼鐵之7人仲多人買
不如重新設計過d敵人機賣模型
定係有版權問題？

故事又唔使改 人設又唔使諗
都唔明點解套敗家仔仲要搞咁多野
照搬字過紙咪算
定係敗家仔d內容會阻礙佢個Next 100年計劃？

悠人戰力=1般主角表現+戰略,團戰有+成
你見佢單拖對部00sky有來有往就知勁過前隊友,
咩迴避模式同以前1樣果度,係人地2個夾攻,
又唔係隻揪,而且只係劣勢仲未被擊落

會唔會最後係core gundam 合做海王八，之後再合其他人甲變做更大高達

定係類似00Q把大劍？加落手做裝甲，比core 用王者模式把劍

觀星者套甲應該唔關招final move事,練習賽都冇帶住說明觀星者只係for上宇宙,例如4機火車再利用觀星者帶頭用無敵既加速突破地球重力,另外完整既遺跡有5~6個召喚台,真輝點都會入黎艾多拉,佢上宇宙就應該靠騎龍

如果真係合體變劍, 其實00r同00q都有用TransAM黎切野, 4機合力=TransAM + i-field + KingMode + core2, 係possible

TRAN-AM都整到 咁點解唔整月光蝶

江湖傳聞光頭唔鍾意

要富野鐘意真係一樣好難既事黎

大家覺得光頭佬跟住會抄咩機

00sky,滿足返今集想悠人削到大陸仔變人棍嘅觀眾

主角團四機最終決戰特別色版可以落訂,
手快有手慢冇, 星期四新一集出街後一定畀人搶晒,
陸仔部新機都已經停左訂

佢連自己嘅作品都可以唔鐘意

藝術家性格無佢計

睇到模型網有人講，Bandai 叫日本果邊啲店家係星期六正式開賣風見新機之前唔可以放說明書上網

合體！合體！

外傳部CORE 29號先出都已經有boxart，今個星期出嘅神盾騎士反而未有，應該都有啲野架喇

may姐同正太部機出咗都無人研究到點合體

多部神盾真係會砌得埋四部機？

一係自爆 一係合體

我都係咁諗。除非佢再俾一啲合体用嘅零件

鐵血部機同佢同日出都放咗圖超耐得佢冇啦

figure rise 牙也咩係咪全球斷貨

出必殺技色⋯⋯不過會唔會係懶人全金？
或者Trans-AM？

神盾斷貨確定, 好彩訂左

大陸仔部機咁好賣 會唔會其實日本嗰邊啲人好鐘意大陸仔 得連登反

.....機還機大陸仔還大陸仔

現在お取り扱いしておりません

通販 唔怕

會唔會係砌晒D件落去主角嗰㗎支援飛機仔變鳳凰

會唔會係合落部神盾 而唔係core度

神盾拆開，放CORE GUNDAM入去，再加WODOM POD 藍色件，同SD 對翼同冠……﹖

或者神盾本身就係有core gundam 係入面……咁就容易解釋得到同玩大合體…尤其係之前風見有問過悠人有關core gundam 模型嘅問題。

可能神盾飛行型態根本唔係變形，而係planet system 嘅盔甲合成嘅戰機﹖

越諗越大……！

最快聽日有答案

大路啲咁睇，神盾騎士膊頭同隻手似係腳板
對腳就係手

你指唔鍾意骷髏定唔鍾意敗家仔？
另外佢自己都唔鍾意自己套V gundam

我最驚敗家仔套電影改到同原本好大分別
香港又無中文版小說，所以無睇過原著

唔鍾意叉骨呀
但長谷川越來越痴線又冇錯

正常應該敗者榮光動畫化都未到骷髏

敗者榮光同原本動畫差唔多咋嘛 係多左啲裝備 不如動畫話冰結眼淚 白雪姬都出左MetalBuild

我都想出冰結
嘔番曬d機設出我
BTW
敗者榮光強化左雙龍死神沙漠EW
比番d. 射擊能力佢
之後g generation 同機戰可唔可以更新下
鐘意w機 但射程真係好弱

敗家仔點都會唔同㗎啦 馬反小説同電影都好大差別

OVAEW話高達以後冇再出現過
其實佢點兜

lm

機動戰士還機動戰士
高達還高達

你指 貝托蒂嘉的子嗣 ？
但馬沙之反擊都係富野自己改自己
敗家仔係人地改富野

正所謂Penelope都唔係高達黎（by駕駛員）

00加左raiser都唔係高達黎(好似係

隻隻都著到遊擊隊咁咪等於冇出現過囉

唔知今日有風見未

Tear Drop 係發生喺新時代Mars Century (MC)
跟住After Colony (AC) 歷史上再冇出現過新高達

風見部機仲未見有

青梅要贏啦 我不能接受
對唔住我之前成日笑柒青梅

青梅

想知點解會變長頭髮

今集結局

今集25
正常26

巫女要駁長髮 (好似係

全26話

再簡單啲講即係地球好和平冇再打仗
不過輪到火星打
同埋將mobile suit 改名做Mars suit
咁咪唔算食設定囉

淨係想睇青梅射箭&同悠人放閃
高達已經係其次

醒起今日應該有新一集
但 youtube GundamInfo 未擺出嚟

應該今日出貨

如果突出地球之後係一排魔劍會唔會好絕望
悠人成功突出大氣層，然後青梅射箭，下個鏡頭魔劍齊射

咁撚惡毒嘅你

00R記得定位係超越一般高達的存在？

有諗頭 不過咁樣要變全滅結局了

會神作

仆你個街

淨係想睇水瀨祈電子老婆復活同悠人放閃
高達已經係其次

淨係想睇悠人一棍對多洞
高達已經係其次

好正，想睇

隻game幾時學sao咁可以虛擬性愛
正宗屌電子雞

冇啦。而家都未有舖頭到貨

youtube連link都未出，咁驚張封面圖會劇透？

今次收好埋 好期待

睇返hk gundam info原來係星期六
但係日本1999寫今日

咁撚惡趣味既屌你

又咪係海王八

正常水貨星期六派行就星期四
但今次冇聲氣。可能要保密

一流機師會避到 好似係

可能過埋今晚就正式公布風見部機有咩秘密

下星期都大結局 今晚點都講啦

點知。可能最後嗰集先用

結果都係有人放左說明書上網，劇透慎入

有流出合體圖，睇完好失望

應該係風見部機 收埋到連模型都未摸得

好核突

睇完可能就想要

想要。但會分開四隻擺

好彩冇訂特別版

隱手唔睇漏出圖🙈🙈🙈🙈

我覺得問題係下半身 太大舊

笑撚左

真心柒

都係 冇諗過用成隻wodom 嚟合體 有啲似人馬啲fd

好夾硬
將may姐部機屈埋，帕路部機裝幾件野上去就算

屌你老母成隻唐老鴨咁

之前有日本仔估中咗。佢好似用3部都擺啱位

上半身其實幾好睇 諗起wing zero 下半身就整柒曬

屌，呢套神作俾個大合體搞彎咗

天劍絕刀咁既款

話唔定劇入面好型
而且造型7嘅通常都幾好睇

好正喎
個個話柒咪又係真香狗衝

合到咁完全唔覺得勁

咁分開擺又真係型嘛，尤其風見新機

劇情都劇透晒

我終於知點解上集冠軍o晒咀

今晚無得播？唔見gundaminfo 有擺直播link

但係合到咁柒但係勁到hihi 真係o咀

柒到爆

我覺得動畫表現應該會好啲嘅

淨係期待緊青梅最終決戰仕樣

係隻色唔夾啫

有邊次大合體唔係咁
Tryon 3合體之後直頭連觀眾都呆撚咗

唔好侮辱Tryon 3

柒撚到唔知似乜鳩...

Tryon 3有輪有廓屌你呢隻尿片膠達點同

boss見到都唔撚驚你啦
為合而合毫無美感
扣分扣得好緊要

話柒嗰班mark晒名兩個鐘後返嚟報到

mark囉，柒到咁真係蒜鳩數
就咁攞部core gundam2納架生死拼都冇咁嬲

Tryon 3係模型做得7 only

留名睇劇情補救之後個個狗衝

隻腳縮番細啲會好好多

之前有人估中左，惡搞成真

BANDAI我真係屌你老母

寧願睇到合體合做鳥型都好過咁

gchi

一流機師先可以避得到

cls 乜鳩野來

may姐部機下身完全唔撚夾
砌落高達到好似人腳變左馬腳咁

裙甲直頭係PG size
後面果舊野似雞籮柚...依加變左四不像

超戰略級之必殺技
應該開兩炮就收工

係衰係下半身，寧願佢最終個set跟個岩比例既下半身比我好過

睇睇下facebook中劇透

Tryon3根本型到核爆好無

我都唔見

上半身其實ok 係下半身出事

上半身都覺得柒

Tryon 3根本build fight第二季唯一神機

本日8月20日（木）20時よりガンダムチャンネルでの配信を予定しておりました第25話ですが、システムエラーの影響により配信時刻が遅延いたします。新しい配信日時については決まり次第、改めてご案内いたします。今しばらくお待ち頂けますようお願い申し上げます。 #g_bd

屌你老母啊bandai

劇透左發脾氣?

我寧願四部分開擺

屌你老母啊

劇可能好型但現實我買完四隻都唔會合

等左成星期先講

褲都除埋先講 唔差在7點先講啦屌佢老母臭閪

啱啱開咗衞星炮

一陣動畫入面合完係正常比例就好笑

睇怕都係

May姐舊野係咪當坐騎

射死班劇透狗不過姐係點都會今集尾可能會出一出唔係做乜要推後

屌你老母

延時，延幾耐先..
今日一定冇就集登屌佢老母閪

屌佢老母尋晚又話有 而家無即係點

動畫個比例會好過模型少少嘅...
但柒呢樣野好難改變
根本冇設計過

痴撚線一早知呢個問題就一早講啦 半個鐘前先話延期

bandai係咪即刻改機設

你班仆街仔劇透啊啦 即刻重新design過先

我仲係個youtube F5緊
點解唔見個倒數.,.

痴撚線

咁突然話延期仲要唔講延到幾時

我屌緊sunrise 巴打唔好搞錯

無可能再改機設㗎喎，即刻收返晒神盾啲貨咩

出新貨 劇透啊啦 講好左唔俾架嘛

邊有得改，你望下op出標題個背景

真心極7

我仲期待緊佢點解釋塊石板預知到最終形態

擺明知今日出玩具，明知出唔砌都想夾硬播
唔係都唔會去到最尾半個鐘先講

可能呢個合體對家都predicti唔到咁柒就輸左

除晒褲啦喎屌佢老母

黑金tryon 3 先最型

淫謀論

msgo 啊屎池不滿re rise搞到活動唔夠人

明明成季D機設都咁撚好
點解可以最尾個部合體整到咁柒

今日未有得睇？

啱啱瞓醒 想問sunrise係咪食撚左飛衛星炮

話sysyem error要delay喎

人地o緊t改機設呀

Thx bro

Sorry for冇追post

心急買晒外賣但冇嘢睇

咁真係唔掂呀嘛

我更加想知佢到底畫咗啲咩

唔信error囉。擺明發脾氣。
屌，好想睇

邊改到

+1，準時收工返屋企先知冇。而家好失落😭

Grand Cross
同隔離新幹線戰士主角機絕招撞晒名

呢個年代玩youtube都可以error

黑金反而柒喎

Google死ser wor

唔係msgo 營運 啊小池屌鬼咩？

「改時間啦，上星期re rise已經搞到我個活動唔夠人數」

巴哈見到，似真係system問題

咪傻，機設話改就改咩，畫都要時間啦

而家咪OT畫緊 唔好催

咁佢地唔識plan b 㗎咩

佢地半講笑咁講啫
不過部野真係好撚柒

屌兇手竟然係google

最終決戰套裝跟天王七嘅原因應該淨係要部core 2
唔關天王七套甲事

多咗Cannon 冇撞

天王七開過兩槍就收皮

8點播

8點
8點
8點

大家除返條褲先

🧻 🧻

啱啱先著返

係你面前落雨
同我跌反落去

即刻食埋個飯先

除左褲

屌原來line有得睇 cls劇情

一邊食飯一邊睇

打陣機先

小心噴飯

講起打機，幾時先可以係vs系列見到re:rise啲機

應該就快 大陸仔部00sky都出左

街機唔係出咗地球三咩？

街機出到00 diver ace咋

支那個一隻垃圾敢達爭鋒對決先有地球三

其實我覺得個動畫個表現係模型還原唔到，因為好唔make sense，本身裝係may姐到已經唔啱size

記錯咗
支那人只配做白老鼠俾人呃錢

即係至少5 6年後先有

隔離檔主角真身上連登

動畫無限好

話說齊晒4部嗰set任係咪有講最終戰color ver

可能部機有vps變色無咁柒

比例好似好咗

我宜家希望佢最終戰個set跟番比例黎出

新聖獸

隻角同個下體

找hiroto遮住對腳

喊撚左 估唔到最後部機係咁7

想知到時Core可以點轉得哂八個型態

8點播 有倒數

個chatroom開始多人

唔小心比啲fb page劇透左最終戰隻配色

2分鐘倒數

準備

gogogo

go

其實係阿May太肥

聲畫唔同步嘅

而家就黎到

中二病上線

Go go go

真係睇媳婦咁睇

已經係認咗係自己個女

仲live到

系統一樣架嘛

臭G入唔到門
最多做妾

用太陽帆爆上太空

ironman

射上宇宙

機體耐性咁都頂到

致敬埋電池

一開始開咪搞掂囉

海王八完成任務

海王8收皮

真係上到宇宙就唔用

道別

唔係用嚟擋砲架

用完即棄

單機無外掛突破大氣層，好似真係冇人做過

Byebye Eve, Byebye 天王八

濕身

三紅本身唔夠力自己上太空

bandai.

海王八先啱

最大問題係第三身視角cam點嚟

屌係到立flag

對gbn黎講 系統黎啫

turn x

呢個真係估唔到

Turn X

又可以賣多隻膠

笨大：大家課金啦

take my money

turn x痴撚線 係咪要玩滅世月光碟

會唔會月光蝶嫁

仲有一部大機

石田彰有幾鍾意X嗰堆卒機

坐騎

屌你神獸單機上太空
咁海王8做咩

淨係戴到一部

載*

佢一開始有講過話可以帶一隻上去

最後都係第五人嘅戰力最強

笨大:你知道得太多了

應該係串悠人啦
當年同場機黎

日本IP睇唔到

仲以為風見自爆

屌你原來都有砲

冇浮游炮就自己變成浮游炮

開到爆爐
抄大6仔嘅gn drive?

飛左個搖控器出黎

may姐呢段

神盾唔會無炮啦

阿May個手掣mode好正

自己本體就係浮游炮

00時都有三紅開太耐會爆
特別劇場版拎黎玩自爆

嘴遁

互相理解

但個時好似係twin drive唔同調先會爆
單爐除左gaga外真係未見過爆

真黃金國人

合體

勇者王

原來隻狗真係狗黎

劇場版一堆單爐機自爆啦
包括小熊

SRX 式合體

今日合體

而家合既喂

真係勇者王

唔得 都係好7

阿May對腳真係敗筆

四大天王合體咁

超級系

大張分鏡不嬲都係咁

爆金

一心同體

明鏡止水

Goldian Hammer!!!!!!

點解會令我諗起try劇場版隻黃金神

雖然個樣真係柒啲

但係好撚型呀

超越之龍！

我哋會救你
之後一嘢打爆佢

有SD機就會有黃金神咁架啦

其實會唔會快咗啲

26集真係要bbq買廣告

對腳真係要搞搞佢

呢一招就係必殺技？

係

屌入侵gbn啦

仲有一場要打

屌去gbn

屌你個垃圾GM又出現

GM:屌你咩又搞鳩我

咁樣出番啲舊人

要全世界幫手

冠軍：are you kidding me?

冠軍：終於我有份玩

潛水大炮

外掛佬

兩公婆

又gbn大戰

冠軍： 我好興奮呀

may姐去咗悠人嗰倉

果兩個黃金國囡囡好正

雖然合體部野係柒左D
但真係好撚好睇

屌咁都可以兜到去全員大決戰

Ai 慘

頭先我係咪見到假的古華多倫

4套最後一集都係全部人出場大亂鬥

係唔係可以期待有八甲連星睇

咁都要比大陸仔出多次場，屌你老母

自己衝入嚟打一眾bug佬

Cls 好撚好睇

尤其冠軍可以一個滅團下 更顯悲哀

應該唔係，只係唔知邊一部ma
size都爭好遠

睇撚到濕哂

屌佢單機都得啦

去gbn世界打，d人又唔會死真係可以當你game咁打
佢係咪on9既

瑪姬: SURPRISE MOTHER FUCKER

話撚左全世界混戰

入侵GBN就喺正冠軍個地頭都幾黑仔

今集好好睇
但係下集又要見到on96
同埋may姐個企位..
唔係想同世一青梅爭下話

要睇下今次事件性質比唔比當年外掛貼紙暴走時嚴重

個問題係gbn 4條友都打到佢咁，咁佢仲要gbn世界做咩

好睇好睇
古代兩條女個樣, 完全係嗰兩隻電子雞嘅樣

嬲到飛去gbn打大笑左出黎
一見到咁多人中哂伏咁樣

冠軍：等左幾個月終於有新手入坑比我食肉

兩個條女一個CV:水瀨祈
一個CV:照井春佳

佢睇晒全套build divers㗎嘛咪揀嗰到

攬炒囉

尤其gbn守護神：冠軍
你點同佢抽

果部似係copy Age第三代嘅UE

八甲連星

btw海王八射完上太空就變太空垃圾

GBN 個server 話入就話

佢都唔知有現實世界

其實都幾明顯

啱啦最後解埋條線收工

主場已經輸左,
諗住殺到去客場點知客場陣容仲難打幾十倍
而家好同情亞爾斯

光頭佬: 吓 ....
笑到我

下集無青梅份lu

大元帥屠魚行動

我有d 想知光頭本身有頭髮係咩樣，會唔會係悠人咁撚樣

點解要大戰呢度完左佢咪好好地

我估出兩隻 一隻2000cost 一隻2500cost咁
2500就可以變木星/土星/天王
2000就另外三個MODE咁

佛萊迪唔係話醒咗亞爾斯㗎咩

有勇者王金身，不如出埋彈丸X呀屌你

魯魯修咁嘅樣囉

係打醒佢

仆街中伏

真輝同聖獸最尾做乜嘴炮佢搞到佢又嬲嬲豬

好熟口熟面既套路

亞斯蘭咁既樣

應該ai思考bug咗

最後兩個衰多口

我都覺，下集睇怕又係賣膠回，同try 個end 一9樣

咁咪同exa個ex-撞樣

你入到gbn一堆超級系

唔可以贏咁多點都要比d戲份may姐既

狗狗應該可以過GBN server做訪客

下集真係最終回

睇完今集覺得海王可以直接做特殊移動武裝就算

不嬲最尾一回都係大晒冷嫁喇 傳統黎

果兩條友:瞓啦柒頭

may 姐個胸時大時細

合體係柒嘅，不過畫出嚟炸衛星ok嘅

正撚到 好撚可愛

未来へ

取代電子老婆個位

撚屎有咁靚咩個比例

果班有冠軍同外掛陸,可以點打仲要今集食人魔已經話ai黎姐,慣性動作黎,做硬箭靶都得btw上季用木星裝甲打得好睇d,上季最尾木星裝甲打衛星果時係好表現到部機

咁睇唔開入gbn比班神棍虐殺

真 除左對腳 其實側面睇都可以好似人馬咁

頂好好睇阿唔想咁快最終回

呢一幕真係估佢唔到
伊芙同莎拉前世係先民,CV都一樣
隻狗變左吉祥物

同以前D勇者玩具一鳩樣姐
動畫身材超好，實物就係幾舊長方形合埋一齊

為左賣膠
財團B可以去到幾盡

GM心唸又嚟！?
最尾一路睇一路笑

其實我覺得合體畫到蜘蛛咁仲好啦

其他三個都有表現到
但得悠人表演俾人摙

box set咩即係屎金色

光頭佬始終死牛一面頸搞到松鼠仔講果堆野冇咩意思咁, 最後真輝同聖獸又好嬲打
今集完左佢下集比悠人同青梅砌下模型入驚玩唔好咩

跟到個比例既話真係唔差，但模型出到咁 唔合體好過

新子民

雖然好公式, 但今集真心好睇, 一氣呵成

好有無印build fighters影子

反而想講佢d艦隊邊度變出嚟
頭先做咩唔用

個企位好明顯may may先係正室啦
比佢咁樣啜眼淚法

係咪彿萊迪黎
連條頸巾都一樣

咁gbn用數據
黃金國要用沙唔同concept嘅又

四合一係咪都有得賣

下集咪撚話光頭佬見撚到莎拉之後發覺佢就係古代人轉世然後大和解呀屌

係咁既話真係爛尾呀屌你老母

無計,無印果時最尾賣得太好幾隻都大賣,養壞左b記

隻賣萌狗仔都真係狗嚟添

兩個都係電子雞姐

我覺得似係
毛色同條頸巾都一樣

睇死佢最終個set全金，咩嘢都唔改

幾討好吖隻狗仔，cv配得好好

唔出奇
點都要洗白對狗男女

咁睇又唔差喎

可能日後談有ova呢
啲模型咁好賣

真輝同聖獸係咁叫光頭佬訓啦柒頭

唔通May姐先係真女主

超級系加魔法陣
再次突破咗我對高達嘅認知

全金ok
原色不了

佢同光頭佬講多謝果個位真係有d感動到

唔好比佢呃撚左

其實以前SD玩過類似

G U Da

光頭佬rip 你留係嗰度扮死都好啲 入去gbn同班外掛打架 仲要一入就係冠軍地頭

Island wars已經用過魔法陣召喚超越之龍

不知幾撚可愛，仲正過正太

如果喱隻肯搞搞個比例出隻全電鍍金模型就正

出到呢隻唔係屎色，我買一隻當黃金神咁拜又點話

主角群肯冇睇UC xi gundam同v2個啲咪可以單機飛出大氣層

現實

點會電鍍俾你
你當笨大開善堂

件裙甲明明都係May嘅強化件來
唔明點解要大到咁唔合比例

成隻Ma咁cls

傳說中嘅四機套裝：Final Fu~sionGrand Cross

估計最尾sara出嚟咀炮收尾

Alpha 瓦索龍咁

大張正己等左呢日幾耐

隻狗嘅後代進化成為Freddy

下半身真係怪到一個點....
裙甲比例又唔啱 隻腳睇落硬係好唔順眼

如果我係笨大就拿拿聲出單隻re rise gundam，重新改過比例，唔洗你合體既版本反正你實會魂限出金色re rise

Re:Rising Gundam
リライジングガンダム
コアガンダムⅡを基点にチーム・ビルドダイバーズの全機合体によって完成する巨大ガンプラ。考え得る最大火力の解放を目的とした本機は、超戦略級の必殺技「グランドクロスキャノン」を会得。発動する際は機体の各部を巡るエネルギーの奔流によって、全身が眩い金色へと変化する。

官圖無限好

GBN 放架eve人型入去黃金國
光頭佬會有咩反應

青梅又輸

真輝同條龍真係勁到傻

有偷睇上一集主角特訓,你唔係妄想過到去打得嬴冠軍下話

望真啲對耳同條尾都一模一樣
條尾仲要一樣係咁fing

我話青梅下集一定會入GBN

想睇佢同冠軍揪

人地設定係全ser唔組隊打到第一喎

Nu自護淨係出咗10分鐘場

Alus係咪中左bug
因乜解究咁睇唔開去人地主場打

聖獸大人快D出模型啦

冠軍個lv講緊異次元級播
上集開波出標題一秒就秒左4個

下半身唔評論
前臂護甲係腳板都好趕客
膊頭又露手
頭戴雞冠

得膜甲係可以勉強接受
而模型整體比例就係柒...好柒...同埋好撚柒...

輸到傻撚左

今集編劇做得好，青梅明明冇份打都可以咁多戲份

都係柒wo師傅

gbn嗰setting係冠軍>>>>>>其他玩家

死啦，本身覺得好樣衰
睇完今集覺得順眼咗少少
睇睇下又好似唔係咁差喎

無敵嘅冠軍

輸到貼哂地啦

其實may姐部機有咩必要用哂成隻

真 冇諗過青梅可以一路打一路出樣仲要冇違和
下集分半集比佢坐海王8周圍放閃得唔得

有冇人可以將合體轉做勇者王bgm

其實係,食人魔仲要一睇就知要點打TA勁撚到痴線
同埋比佢去GBN世界又點,全部AI黎,有慣性規律,等做箭靶

冇左啲頭髮傻撚左

上季
冠軍要打左4個世界ranking嘅高手 一個擊退4件
再俾on9陸同食人鬼2抽1
到最尾俾人嘴遁到留手 大陸仔先過到

瑪姫：Welcome to GBN~
阿魯斯：WTF

諗落其實合理，咁嘅戰力打現實世界根本冇得輸
問題係佢要轉做data先去到地球

裙甲細D
飛走May姐上半身已經正常好多

大合體個比例真係錯晒，聽到core gundam 喊緊

根本冇認真打大陸仔

用megahouse line出figure就得
出模型會好怪，出figure唔知有冇咁好死跟替換翼

部神盾又高防又高速好勁

咁11月貨嗰原色會係點？

上半身都還可以睇埋下半就覺得個比例好怪好格硬嚟

core gundam好撚辛苦
夾係中間做磨心

冇哂頭髮當自己一拳超人

係喇係喇
悠人可以一槍就秒撚左大陸仔
偏偏唔做出來滿足你地咋

呢下喊L咗

屎金色

你留意返瑪姬中途去做準備，就係預左Alus會去GBN所以準備戰力
我覺得射爆地圖炮、真輝同聖獸嘴炮某程度上都係計劃一部份

但嗰炮佢地唔射個衞星炮就射去黃金國跟住gg wor

不過我都唔明真輝同條龍做咩走去寸佢

講緊冠軍喎

因為佢發現淨用對腳就得返個龜殼喺度飛
到時仲尷尬 索性合埋上去 may自己用人仔

直情懷疑改過劇本黎，兜去gbn大戰兜得好格硬黎

以為兩隻大ms會打一陣
點知兩野秒左

要救你=激光轟炸

海王8 condom

Doll踩住個pod飛咪得

同tri一樣
要救佢然後一刀劈落去

最後堆甲用完即棄中出即飛

唔係預咗㗎咩
可能呢幾年個套路係咁

證明左一首好op真係好緊要 呢首真係

然後海王八咁就用完好哂

May姐點解要用有線手掣

因為你張圖無下半第

Ed都好有feel
仲要每次播歌個陣都好firm

其實最尾全員大戰已經係系列傳統

我覺得op 好聽wo

拎埋手制

Build 系 最尾一定係大混戰 期待後日談同battlelouge

後日談都幾肯幫係may姐同青梅爭仔

部合體機睇動畫個比例都接受到，但睇番模型個下身真係⋯

最後係咪清佢場等佢冇得反黃金國
然後d AI出來逐個逐個撚化佢
光頭佬棄暗投明成為GBN嘅守護神...之一

你渣金粉餅…

build diver 好似冇咩點後日談ova同battlelouge

隻黃金神完全係無厘頭式召喚
而家叫合體出來都講得通

光頭佬好慘

成集我都覺得ok，不過合體嗰比例真係好難接受

右下角咪講埋俾你知係

四隻你都打輸其實真係無理由去人地主場撩交打

換轉係bf bft bgm肯定熱血過而家幾廿倍

俾佢見識下gbn嘅美好掛
然後叫司整個身俾佢

如果後面係有多兩隻腳, 即係人馬型, 應該好靚

因為模型大戰個套路上集已經做左，堆新機除左新異端都show哂，點知下集又黎過

屌你啱
又係喎

再將件大裙甲移落少少 成件事合理晒

我開頭仲以為會好似seed 咁入咗去說服完
點知已經停唔到個炮先去射爆個炮

無諗過會係講完一大堆野唔等佢反應就射

前幾集仲話要說服佢搞到個攻略難度高咗
咁依家其實說服哩part 係無意思

用拳頭說服

友情修正拳

其實黃金國距離地球三十光年
風見LIVE信號傳到去地球都三十年後
即係GBN班粉腸睇緊三十年前發生嘅事

學多門話齋 有時候一定要用拳頭嚟對話

個樣有D似Eve大個

最尾預告套earthree又發生咩事

唔關事
Gbn個system同黃金國link左
所以係即時
變相warp左

連線都係經黃金國古代人D黑科技

P bandai is ready

自己主場都打唔贏仲要去人地主場打

alus果部？應該又轉左core

以為一集打完下集BBQ
仲有場GBN大戰

都係唔用腦去睇build系列最好
動畫入面成隻黃金神咁 但模型出到黎似小學雞參賽求其幾部機啪埋一齊咁btw首op真係世界級

未大戰前係十幾話果時估光頭佬一定會去GBN搞事作最終決鬥
真係估中左劇情會咁老土

今次班GM實係又乜都做唔到

買alus core 會跟埋個頭，可以用返core系列嘅頭角，下集可能搶左悠人副甲用

套甲係悠人嗰部喎

今次真係唔關佢事

下次預告好正
就好似官方同你講一人一條女唔洗爭咁

因為bandai要賣模型

GM:有冠軍，唔怕！

反而覺得係得登引佢走，等佢冇機會返去黃金國，其實未即係呢集開頭的細路講，以後冇獨眼族

光頭直接HACK爆GBN個SERVER算啦,
當當正正打邊有得贏

除左合體柒左D之外好好睇

係個局來
個人妖知開波已經話要去準備
大家睇緊live嗰陣
全game最top 嗰幾team已經坐咗上機
真輝特登話gunpla嘅子民會阻止佢
擺明引佢去打GBN

畫面轉得好快
唔知悠人會唔會用返天王七呢

比起合體個比例，我覺得呢個問題大啲
屌你點估到笨大真係夠膽咁出

同埋細節位係
引入去個個場係
冠軍avalon個領地

仲要係佢睇晒佢地的片，那來的自信

都有可能, 因為may姐之前話要reset佢
但真係搞到光頭佬個人設硬頸到不得之了

May姐一直都係控隻公仔用手制揸機

以為冠軍俾新手陸打低以為好廢掛

跪住合體

哩個展開係有睇開高達都會估到,
UC系列就戰爭
G GUNDAM就全世界打DEVIL
00打外星人

反正最後大戰，之前就咪用一集講特訓啦

mbon

贏得太輕鬆

成件事都太理當然，邊有人估佢一集搞撚掂左果邊

反轉頭搞GBN又係估唔到，但佢有輕輕鋪排過

今集啲細節真係做得好好